我係一哥 你問我答

焗豬？

唔好喺呢啲時候玩無聊抽水post啦 好ma?

樓主：我唔清楚 係前綫人員嘅決定

唔關我事 問番隻豬

唔關我事 問番個fd